去將軍澳架車仲空過平時

去將軍澳架車仲空過平時
你地仲唔同我出里
無畏無懼 一陣見

出緊啦 香港人遲到係基本

U汪同鄉討班友有邊次準時吖
等多陣啦

唔係2半先開始咩？

好少人

尋日旺角都係咁講之後多人到傻

香港人例遲

可唔可以唔好每次都冇人論
尋日旺角話冇人結果d人多撚到出埋紅隧

等我煲埋支煙先

出緊喇

係地鐵啦 唔好催

尋晚睇電視/發夢發到3、4點呀